TVB報黑警扮示威者，個黑警仲好光明正大

拉示威者上旅遊巴，用白小巴走

為拉而拉，有乜意思